中共為乜怕大幅多左人永久離開香港, 輸出新移民就得

大幅增加每日來港配額已經達到目的

香港競爭太大
所以香港人先咁辛苦
走緊一班一定係好事

就係想盡量走哂，之後輸入大量內地人淡化，以後每個聽聽話話，經濟反而放到最後 !

如果香港人走撚晒 得返果每日150隻耆英 咁邊撚個交稅嚟派錢俾佢地啊?

紅二代囉，話明共產 回血劍等緊佢

回血都直接回俾党中央啦 點解要益你啲地方政府啊
依家香港財政完全係靠香港自己搞掂晒 一蚊支共嘅補貼都無用過 無咗一大堆壯年香港人交稅支共又多咗個包伏要孭

錢

好事?

冇面

香港人出左去會變成海外既反共勢力，o係海外難管好多

咁中共為咩怕新疆人離開？護照都唔俾辦 明明殖民咗幾十年人已經溝淡咗

多謝提供笑話

本來由大補包變成大黑洞
你係支那豬你爽唔爽
成條街都係廢老妹下妹下

點解唔係？
用你豬腦諗下